做學校老師定補習老師好

學校老師又穩定啲，但補習老師又冇咁多限制

做學校老師嘅話 你好撚多假期
基本上學生放你就放
做補習老師嘅話 學生放假你就要返工
一至五又係要返工 姐係無咩假放

學生返學應該得閒啲？

講人工 講辛苦程度
點都係去學校做好d啦
補習老師少學生就